[送攻擊珠] 全球出貨1300萬達成！ 《MHW》派發慶祝紀念禮包

全球出貨1300萬達成！ 《MHW》派發慶祝紀念禮包
游雲

想不到，大型更新還未正式推出，《魔物獵人：世界(Monster Hunter World)》在全球跨平台的出貨量已經達到1300萬，而CAPCOM方面為了慶祝這個消息，決定於7月26日舉辦完第一彈「花之宴」活動後，開始派發紀念禮包給玩家，當中更包括了一粒「攻擊珠」呢！

據CAPCOM官方的公佈，今次《MHW》的出貨量，已經是系列作中的最高紀錄，更提及由7月26日至8月30日期間，只要玩家進入遊戲，便可以領取這個禮包，當中除了攻擊珠外，更有銀蛋、感謝票、金之龍人票及重鎧玉等，各位獵人千萬不要錯過啊！

有10幾粒先嚟送

最近買左黎玩住等MHWI既新玩家 fat fat

送粒解放珠比我

垃圾刷珠驚

玩弩? 有奇撚裝好易配解3

差幾點攻擊力姐

心眼珠

新手一問，粒攻擊珠好罕有？
仲打緊主線

想要痛擊珠 達人珠 茸好珠多d

唔算 之後刷珠講運氣
我打冬冬冬三兄弟應該10場左右 出過2粒

Hr400得2粒打返黎 自己諗啦

個人覺得鐵壁珠難過攻擊珠

1.00版bug左2百幾粒攻珠 越玩越覺得當日決定正確

而家齊珠回坑打得好舒服

巴打你都幾好運氣
攻擊珠都話唔算難刷

之後打得一粒咋 衣家430小時

HR高易刷d

終於有第2粒攻擊珠

應該有三粒喎，Witcher個活動玩左未？

我裝商店MOD刷左幾千粒先得1粒

多撚謝